[畢左業］換新電話無左連登ac

事源小弟我用大學email 注冊，畢左業學校收返我個email
咁岩我又唔記得左個密碼， 是咪玩完？

chrome 無記錄？

恭喜喺連登畢埋業

用你自己ISP 註冊啦

多謝咁多位，已解決

我唔記得左email

係學校讀多個master
佢會比番原本個email你